[i/A] 天堂2：革命 [03] 唔課金好難升

[i/A] 天堂2：革命 [02] 今日開服

網石遊戲（Netmarble Games）今日正式宣布旗下 MMORPG 手機遊戲《天堂 2：革命》即將登台，並首次曝光第一手故事背景和形象影片，讓玩家先睹為快。 《天堂 2：革命》延續先前《天堂 2》的遊戲 IP ，呈現原作情懷的場景、角色、攻城戰、血盟系統及各特色副本等，並使用 Unreal Engine 4 引擎建構遊戲，希望帶給玩家視覺感官上的享受。

《天堂 2：革命》去年12月於韓國正式上市後，不僅於上市 8 小時內直衝遊戲下載排行榜第一名，當日下載量達到 200 萬次，更於上市首月創造營收超越 54 億新台幣的成績。

為了讓台灣玩家搶先一窺《天堂 2：革命》的遊戲真面目，網石遊戲本次釋出最新形象影片，提前帶領玩家到「亞丁大陸」世界的場景探險，曝光遊戲中說話之島和龍之谷等經典場景以及人類、精靈、黑暗精靈、矮人等四大種族知名角色，玩家將可重溫當年在《天堂 2》PC 版中的戰鬥感和歷史情懷。

官網 ：

Server 揀左 亞丁 -勝利女神

試玩影片：

FB 討論區：
(有韓版討論野，好似係)

搶佔暱稱的使用方式

我只喺俾咗78蚊每日拎紅石咋

戇鳩排隊等入都等半個錄
一唔小心黑mon又重新開始
淨係等都無30%電

入唔到game 排2000個
想棄

琴晚玩左2個鍾 有自動都唔知玩乜
玩家好似淨係負責禁跳過同接受任務

之前綁過AC既FACEBOOK係咪冇得解綁

其實真係無人介意你地自己手動玩 Game 架
咁唔鍾意自動 咪手動囉

彈 game/ app 之後 仲有一段短時間 仲喺 game 世界入邊

開返 game 就可以唔駛排隊入返 game

打到d c級右下角有鑽石icon但放唔到去交易場度賣嘅

有冇人依家入唔到game ??

屌你

入一次GMAE要等2000人係正常??

係咪無人玩古魯丁架 仆街我個SR槍係古魯丁到 感覺好似單機緊咁 但又唔知刷幾耐先刷得到多一個亞丁SR武AC出黎

有D SER 好多人

華生

排到2046

美神here

有冇香港血盟收我

點解你地可以忍到入GMAE要成半個鐘?

咩叫採花 ?

我勝利女神

一要排即刻唔玩住

排住隊上連登,隔一陣禁返過去就唔會斷

每日任務係唔係會內掛 過幾個鐘入去可以完成任務

不如搵啲好心巴打整個google word出黎
集合哂教學同埋俾巴打留名玩緊邊區，以有助到各位兄弟同入公會
我都可以幫下手edit

卡撚死啦 有冇人救我

揀只顯示自己有特效

我第一日就轉左狄恩

有無巴打玩 亞丁戰神，我細佬開左個盟叫無敵豬仔黨，歡迎各位加入

你做完主線3-10就有個副本,採花
作用係整藥水永久提升能力,入去採花前記得飲水入

無位俾我申請

有無亞丁－美神既巴打

我只卡等

去完個廁所無訊號，又排2000個

留名

哦, 唔該, 唔怪得無 , 未到 3-10

每日幾時重置任務？

好似4

有無人有課金?
呢隻game課金好貴 見到已經唔想課
而家玩到lv31, 45.6k戰力, 又要等聽日先可以繼續升了

有時打細怪都有核心出
點知邊啲細怪先有?

想問下點解要飲水入

雙倍EXP

飲水講緊(EXP水)

雙經水點整

入到去先開會唔會冇效果?

每日上線一個小時送1枝

枝水一個鐘,飲完採花,一陣就採完,

之後出去打怪,用埋枝水

採花好多經 ?
我冇食水採哂廿朵

800exp一次 可以採廿次 話多唔多 但一定爽過掛機打怪

啲每週任務小小頭目怪 幾多分鐘刷一次架

有冇巴打已經轉咗職 可唔可以講下轉完職之後可唔可以用其他武器?
例如聖騎用雙刀

排隊排到on99

排咗半粒鐘先一千幾人

屌，無金，書包又full左，無金升裝備，騰唔到位出黎裝新野，係咪要賣哂佢？

啱啱排2x人十幾秒就入得

利申 亞丁 天神

好撚on9宜家仲未玩到，算鳩數

巴打要等等，應該聽日升到呢

有冇狄恩 愛神 ser既人

稀有怪召喚石有咩用?

加咗你做朋友, 叫BBB

你自己睇進化圖都睇到啦

每週任務要等怪好撚麻煩

垃圾GAME
真係未見過玩隻GAME要等入SER

fail 左
綁唔到另一隻

等緊入server

入都入唔到玩撚

忍唔住用哂d符文 用哂d石
想問雙刀轉職做咩好？

唔係得一個職岩姐咩?

2次11抽都得1S係咪可以棄game

好似有兩個選擇
我未到 不過問定先

個公仔把武唔同,係左面有show

白精靈玩咒術好定長老好呢？？

見到有人成50lv 痴線

31Lv 全S防裝，R武器，而家等儲夠經兩把R，合SR武... Btw 升Lv真係好慢 ，點解排第一個個升得咁快

等左成40分仲排緊 仲以為d人訓晒

請問有無人知事前啲野點攞？
10LV比果1500石就係事前送既？

一把sr武 排名升勁多

話就話係事前 不過我用第個ac入升到10都好似有

同朋友開左個血盟休閒玩 巴打無盟可以入黎

岩岩落一落街 斷左線 排緊1800幾 係咪真係咁多人呀

R武超難升
升滿一把用進階石啦
BTW依家都未10LV 幾時先30

收一個 有 藍底武既 ac

而家都仲要排900幾個

多人玩都唔算壞事既 反正都唔夠d掛機升 慢慢玩算

有咩手機arpg要忙到24小時都開住個ac掛

其實會唔會官方set左每個玩家等1800名
等你地轉玩其他ser
好似未見過要等1800以上

我試過2200幾

有冇古魯丁-太陽神既

個ser廢到係咁斷

副本同每日任務都係5點重置???

用wifi反而斷線

D人打採集副本個隻野有咩用

有冇三十抽都係得三件s既苦主係度

我

用a裝合上去算啦 撞彩可能合到件稀有呢...

same here
你的運氣在A+A 岩岩第一次合中稀有

長槍同雙劍到底有咩分別
定係造型唔同??

古魯丁 天神 有冇巴打

依加20lv
想掛機打怪應該去邊到掛?

我岩岩係R+R中左件

自膠 發夢無咁早

你地點升裝 升得咁快

S+S中普通R

R+R係咪唔會變稀有SR

呢個唔知 我係s＋s同稀有r

升裝快既代價就係金幣燒得勁快 掛菁英副本 b／c裝出得好快

攞好多經

THX

有冇人用NOX玩
我舊版拉大個視窗都唔會起格
一更新完 拉大個視窗就起晒格

明明琴日做曬每日任同每周任
點解仲有回收架 冇錢喇

想問下隻game食唔食數據

公會仲收唔收人 同 埋佢事前既石 全部抽嘢?

又20抽 又全部垃圾

用錢 嚟買多次做完既獎勵

琴日問連登仔 佢地仲話唔使做俾錢就得

40抽 苦主

有d想重刷首抽

唔夠錢咪剩係買有材料果d任囉，得錢同經果d唔買應該夠

水木
佢地唔識 又懶醒 之後個個跟

即係正確答案係：

就算你做左都比你用錢/鑽換多次獎勵，有錢人玩意？

其實唔算有錢人玩意，金幣都買到

法師轉咩職好

其實怪物圖鑑係咪無得刷返低lv既怪既核心?

好似低超過5等勁難出，岩岩打左勁耐都無

係

其實係咪十抽唔中sr就可以重玩

刷到想死都冇SR
巴打們我開波算

應該用R定藍底S武好

一定係藍底 可以慢慢升上去

呢個係黑妖acc, 局住做騎唔知掂唔掂？

有吸血玩

巴打add me 加旋

其實藥水可唔可以同HOT TIME一齊用?

打怪出得堆C裝
幾時先升得滿一件R S裝

連續兩章要手動打boss...

咁唔係辦法，算一次10lv都要幾十分鐘 次次都係s防具

玩左陣 點樣合野升上SR?

個人認為中藍底爽過中sr

藍底只要慢升上SR
最後會勁過白SR

藍底勁在d乜？

亞丁勝利女神Ser 香港連登仲收唔收人

但係你慢慢升上去之前
人地用SR高戰力賺返黎既資源已經拋你九條街

s就開啦

要幾lv先可以首抽？

ID:哥哥我不要
SER:亞丁 勝女
30LV

有冇盟收我呀

岩岩轉職做妖精聖騎 用咩主動技好? 同埋係咪仲係只升被動?

冇sr係咪唔洗玩

亞丁 勝女 26lv
有無盟收我呀
Id: 啤酒雙雄

依定玩應該玩咩ser 唔想排隊排死

狄恩應該排得最少

狄恩戰神server

今日開公會

有興趣add 我丫

ID: IWC

雙劍轉職揀邊把武好

cmhk撚用數據玩唔到
on9 game

我都係 玩到喎

我要用vpn，我試過是選人個到用cmhk入唔到，入到後息vpn照玩到

亞丁勝利女神痴撚線
食飯前入
食完都仲有幾百人
所以轉左戰神 順便刷首抽

轉咗職
本身用緊SR武 而家用緊30LV送果把S武
好撚RJ

但個ser唔會死城

有冇vpn apps推介

同你一樣係選人係咁彈

同你一樣 卡登入畫面 見到角色禁極都彈返角色頁

新手玩咩職好

尋日先開始玩得19lv

又係呢d課金game
玩左一陣已經好悶
隻game人流過多排一定流失得好快

20抽 無r無sr 但第一次合雙刀就稀有s

有無人知打怪升嗰啲怪圖 最盡幾lv

屌
點解你地玩得咁開心
係我機廢定ser廢
不斷斷又lag

你機廢

我認既5s
今日裝模擬器

我升到LV6仲有得升 , 再升要80粒

裝個模擬器掛到2046

Same server

巴打加我一齊玩，我game 名同我user name 一樣

如果你等到既咪過多一兩日先入坑咁就唔洗排

亞丁女神我試過排隊排到成2千人,傻的嗎

狄恩 勝利女神

歡迎入黎吹水

血盟經驗點樣先升得快，捐錢就得？

有無狄恩美神既同伴

其實隻game有冇邊個地方係集中點???

求教,揀左人類鬥士

而家練到轉職做聖騎士好唔好?

兩邊都勁

做坦吸火力起呢隻遊戲有無優勢?

應該最高LV10 睇佢下邊條% bar

藍狼定惡夢好?

惡夢好睇D

歐瑞- 太陽神
有冇血盟可以收留我？
26lv

點樣可以刷首抽？
是咪刷到好野先挷定帳號？
之前事前登錄左又點拎獎勵？

鳩㩒第一個11抽中左SR杖
利申 補師

升到10lv先可以拎到事前獎 會送1700石, 用呢d石去抽11下, 中SR就開局
通常係開局之後先綁

如果唔中，喺同一server再開新角是咪唔會有石？即係要轉ser再抽？
定係del game再黎過？
唔該晒

an機應該要clear data, ios應該要del app先再刷過

藍色會出技
黃色淨普攻

亞丁戰神 無敵豬仔黨

有一位

要合上SR係咪要兩把武器都要升爆30lv先合到？

係,爆一把R已經破產咁濟

人件R都未見過

終於刷到

真係咁易咩

刷左3日

精靈廢墟2樓有冇話掛邊隻怪最好
我係畢拉斯重生點打附近D骷髏弓手 打左勁耐都冇出過核心

古魯丁-天神

新手包抵玩嗎？

升武真係幾煩,係咁刷C裝餵A-S裝慢慢合上去,如果唔課金的話

有冇人識解決綁定問題
手機IOS 綁左FB
但用夜神就話冇綁...會冇晒資料

d紅石係咪拎哂黎抽野？

佢提你冇晒新開果個D資料 照確定

巴打課左幾多錢

仲有冇位？

刷首抽啫

屌原來FAKE我
我卡左呢步好耐
THX巴打

有冇亞丁 戰神 盟有位？

戒子果d 係咪無分稀有

暫時睇唔抽野都冇冇乜用，除非你想用黎打精英副本買hot time、次數果D

卡左係28lv

買錢囉

開背包

hot time其實係每日幾點會送一次

薄荷巴 升緊咩嘅核心
我升緊貫穿 去到4咋

送咗3次 A~SR箱

全A, 屌

舞者第3招active帶加攻定攻速好?

中SR武器

......仲未有SR

抽中左S A A

咩事送箱？

有冇盟有位...岩岩30LV...

點解我冇既

玩到30LV 都仲未有得第2次10連係咪正常嫁
得把S弓....

一開始D鑽石係咪開背包最好

升到31 做埋轉職任務 未揀咩職就彈撚左mon
宜家轉唔到職

D裝 同張圖都唔尻一樣～

玩女角包到實一實～

3次 A~SR箱
中SR劍盾,岩曬

有冇古魯丁 太陽神tg group,一個人好悶

我30lv有事前無課，二十幾lv第二次十連

想問兩把一樣既S武,升晒2把做30LV係唔係可以合成R武?

無錯, 已經試過係得

me too 有無tg group ar

我係亞丁 無野了

me three 不如拉人開個

好，我轉頭搞

點解我得一次

有痛勝利女神既盟可加我, 30LV

留名等入
另外有無巴打係古魯丁-勝利女神？？

哩三把有咩分別？

屌你宜家3xlv果啲個個都sr /r裝，痴撚線，自卑

大把人連R裝都冇啦，裝備可以合成，總有機會拎到

少課金玩法分享！

Budget HK$ 500樓下，以下禮包可以優化考慮！

超值新手禮包 - 唯一有藍鑽的禮包，更可以擴充背包，以及獲得一堆實用藥水。

每日鑽石 - 一買即時獲得1500鑽，然後每日返還180鑽，合共可獲得6,540鑽兼黃寶石，高性價比之選。

每日金幣 - 一買即時獲得100鑽，然後每日返還50,000金幣，合共可獲得1,400,000金幣，每拿十次額外獲得20鑽，高性價比之選。

轉ser刷過人好似好過
得把R武S甲，其他全A
個人仲要破埋産得10k

爆左，等升呢

做完新手任 無10抽 屌你老母

呢到巴打咩ser多

懶刷首抽..暗精3S就開左波..而家有千二石未抽
跟住同帳想玩隻人弓..頭先見有帳號裝箱..比佢開箱等佢有野用下..點知中左R武..但佢乜石都無

玩到三十幾lv已經del左
到我黎講太悶

屌a-sr箱左sr耳環

有冇血盟收我

hea到仆街

呢隻game有冇人收ac
玩到24lv覺得好悶但係啱啱又中左把SR武

有冇人想收左佢

係咪要刷SR先開GAME?定照玩合A，等籃裝?

第一次打機係隻game啲錢仲窮過現實，得返幾百蚊

亞丁 美神有冇盟可以join?
雖然我到而都唔知有咩玩

巴打幾lv

箱易中個就咁抽咩？

R武都算好架喇 抽左2次10連都係得S武咋

要升到 10LV先有 事前登錄有1700粒石

巴打你做過D咩? 瘋狂合裝?
得閒可以掛機打下核心

宜家刷好時機，3個箱,開an刷啦屌

tg chillandchill

菁英副本啲核心好難掛
野外都可以洗下卒拎
我刷咩可怕之翼個個打極卒都冇
隻野10幾人等緊
毛都未hi到就死左

2x lv 打主線都死是否正常

點解模擬器玩 啲色咁怪 紅色位變晒藍色

DL最新版就唔會

應該係戰力唔夠

走住打，等HP藥回到

33點升 35先有任接
係菁英副本一隻怪先R得十幾經
ON99

狄恩美神有無血盟收人

週任,委託加採花幫到你

想問少少野
合成係咪一定要兩件 同名 30lv 先可以合上一個階段 ?
會唔會可以 30lv A級 KK甲 + 30lv A級 LL甲 合成變 S級FF甲 咁樣?
同埋岩岩中左件 稀有S級甲 如果我想佢保持係稀有甲 係咪淨係可以用進階石既方法,如果用合成升上R級就會可能變左唔係稀有甲?
唔該哂巴打

yes,每次合成都有機會轉稀有度, 所以中左藍就要進上去

咁如果我直接有件SR 係咪冇機會將佢變藍裝???

掛菁英係咪只係用黎掛核心同HOT TIME個30分鐘升LV

有人在歐瑞-美神 ?
血盟 天堂之門﹐有興趣加入請申請和留下游戲中名字

點解係巴哈WIKI搵到(合成可以提高一個等級 Lv.30 主裝備 + Lv.30任意祭品 = 主裝備的物品種類(A+A以上機率出稀有裝，合成 "保留"主裝備的寶石、強化等級))

但又見到人講(用亞巴頓鞋跟惡魔鞋合成上去變成了追捕者的鞋)

每次入game都要千幾二千咁排 好唔好轉去個相對少人既ser玩

有錢 狂課
已經可以全ser最勁
仲可以玩啲咩。。。

隻game幾好
係抽裝呢個系統好on9
0技術遊戲

姐係係頭合第會出頭
但係頭既套裝可能會唔同

明白哂

殺哂場d 人好好玩

28lv咋

係邊度有3次箱抽

今日活動送架

屌日日都要排隊叫人點玩

究竟打到邊先有10抽？
我升到15lv都無10抽
2個角色都係

我想開血盟有無巴打未入盟
亞丁勝利女神Ser
輕鬆血盟黎有基本捐贈就得

有冇人古魯丁-太陽神

不如開多幾個服, 畀人帶角色轉過去啦 亞丁 乜柒乜柒嗰啲 成二千幾人等都唔撚係辦法

今晚出完街, 返到屋企 22:25 左右, 排 22xx , 排到依家都仲有 4xx

加我好友:小周周

要產game 產角色是沒有的 然後入遊戲會問你取唔取代 按取消 自己參透下

希望巴打巴加入

ADDED 夕覺
另求血盟

血盟我地FULL 哂 升級果到多位叫你,我地盟有個傻佬小藝娘係到

好

我都想入,但係未加到住,排緊隊,成兩千幾人

見唔見到佢屠宰緊

LV43 到底點升

合成既話使唔使兩件相同先合到架
即係30LV A 劍盾合30LV A 雙劍會出S劍盾嗎???

佢爆石刷hot time,又係咁課金抽裝衝主線 傻佬黎

唔洗件相同 左邊係主要 右邊放咩都得(同階段&30lv) 刷出黎會係左邊既隨機套裝

但合武就一定出武???

差下電算,排二千二百幾

應該就係 左邊係咩類裝就出果類既裝

雙劍左+劍盾右
出劍盾我會好仆街

正常出返雙劍左 試左先囉

係wo大家都武器 唔知會點

都係掛機,仲有咩做 ＿

仲有掛機

次次睇見要排隊就已經唔撚想玩

到底用兩個a武合係進階定合成

排二千幾 其實真係點玩

痴撚線排２千幾

SKIP哂教學 分唔清合成進階嗰啲
入鐵匠舖左上個[?] 慢慢睇多次

合成

2千幾開始排仲要郁得咁Q慢

屌頭先諗住連埋去fb拎石
點知手快快連左去個之前有save嘅fb ac
係咪拎唔撚返未連任何平台嘅ac
屌玩撚左兩日啦

要排 45 分鐘左右

可以手動玩

美金戰士

好撚憎要等怪打既任務呀, 哂時間

血之證有乜用 ?

唔係本人 我個同事

應該係貢獻比血盟升血盟lv

屌奶星，原來自動綁左google
點搞先有得重新刷過？

巴打你唔係法師職咩

果個小藝娘

痴線 ..

有冇盟收人

就快打爆機上天堂

一定仲有大把痴線佬

睇PVP排名頭5戈D已經知 成身SR藍裝

一定係GM ON99

係咪無得玩過

我本身想玩二刀 用緊s二刀 點知抽到r盾劍 你地覺得轉玩盾劍好定二刀好 利申 31lv未轉職

轉想玩果個 r好易合到

有冇人知d裝係咪可以比同帳另一隻人用？

亞丁 勝利女神仲有冇血盟有位收人

同求

點解34開始咁多人掛平原？

唔知會唔會出現棄game潮，level開始愈來愈難升，要課金先唔卡lv

狄恩天神有冇巴打？
小弟開左盟

血盟名。屠你滿門。
有興趣自申

岩岩得閒抽左8次全A

玩開台服轉韓服係咪要重升？

on撚9, D石咁撚難先有, 而家就31LV先第2次10連, 仲要得S2次都係R都冇個, 第2次個S仲要係耳環, 點撚樣玩落去呀ON99

古魯丁 太陽神 TG GROUP

唔理你咩公會都好想有人傾下計幫拖問野就join啦

血盟招生
亞丁勝利女神
名稱:澳門首家線上賭場
有六個位

我入, ID 一野轟落去

APPLY 左啦

36上38打撚到想死

會長瞓緊覺 聽朝一定入到

有無巴打同我一樣打到31lv先有2次10連仲要得3s

提提你，38 之後主線要42

又黎想一步登天
升上去囉，我3次10 抽都係得3 件s
好快有S 選擇武送比你，我都係合上去R

41 lv, 3次10 連先3s

同問
隻game對補血需求大嗎？定攻擊為上？

有冇人玩肉盾，點加技
Ps 好似冇乜人玩咁

申左id:summer

有冇巴打知 傭兵團的旅程入面
中級冒險定第一個
升級5次搜魂石點做？
我升左幾次 佢都冇計我做到

請問第2次10抽係幾lv 先有？
我刷咗成10次終於先有兩把R 雙劍同盾劍

唉，咁我繼續刷喇

有冇iOS 巴打down 個app down 好耐？

刷首抽，中兩把R武，但個身唔齊A,開唔開好？

我都係呀清，
刷咗10次先有R武仲要一次過中兩把

Skip佐新手教學有冇損失

37上38中

主動技要唔要加

如果加左兩招31lv前技係唔係錯點

有冇人知用夜神點雙開?

刷首抽真係笑而不語 你係長玩先好呀

見到排名頭3名D裝....痴線

人地油王 有咩好比

送果3張卷有無SR武

本身有把 S 弓, 到 30 級送一張有得揀 S 武既卷

拎多把 S 弓 ?

兩把升滿係咪合到 R 弓 ?

哎喲 有一格 S 裝喎, 咁失敗既

奇岩太陽第一果個都唔知入左幾錢
sr+11

巴哈啲友話有，
其實我都有中過R

我中 3 個 A

3 日夾埋玩左十三個鐘左右 , 就快到到 31 級, 好緊張

抽左8轉，中左SR阿卡特長弓，可以開局了

狄恩 - 太陽神
血盟名稱 : 香港夜總會

歡迎加入

有冇人係奇岩-天神？
入左個香港血盟但冇人講野好悶

有冇巴打答到我

help有冇人知

我就是成功的例子
中左SR劍盾

有無人玩古魯丁天神

新server 刷左第1，有成4千幾紅石

但一把R都抽唔到

超值新手包必買，有藍鑽同背包，抵屌

我轉左劍刃先黎抽到R單手劍
利申：無刷首抽

要係未裝石既介面升

亞丁女神有冇盟收人

有心玩係ok既

抽到唔啱職既S武有咩用
升黎合又好重皮
就咁食同賣又好似好晒

sr重重皮

S同S合上R
但好重皮

用邊支好？

以型既角度黎講一定係雙刀 仲要有爆有攻速

右邊

係咪同一個Account開第二隻角色就無Level 10 果1200石？

想有樣野反映
係mail拎左個裝備箱 但無入到背包 點搞

A級裝留係度用黎食?
仲有冇特別用途
有冇人玩緊古魯丁?

點解我打每日副本死左出返去之後戰鬥力會跌左?
係角色介面到睇到基本戰鬥力係50600但係我的戰鬥力就得返31367.
唔係冇死亡懲罰架咩?

我用一開波送嗰三個箱抽到 但我又想做弓手 點算

符文刻印真係好搵笨
成功機率80%都可以FAIL 2次

我都係咁 想玩弓手 抽到sr刀仔 局任玩近攻

局任

同類A裝過多係咪食左佢

次次入都等1500人 搭車根本玩唔到

其實依把野係咪用一陣咋？ 如果係可唔可以照轉弓手先呢？

好想玩 排隊排到on 99 gum

你起碼有得賣走先

頂武黎架喎

有無人知道'自動萃取'有乜用

搜魂石? 拎返出黎

想問血之證打咩怪最多

有冇人玩緊古魯丁海神?

隻game好悶 無咩挑戰性

你全服第一

有冇人用vpn玩不停斷？

要全服第一先可以發表個人意見

有冇建議籃色鑽石用黎做咩好

送果D箱易中SR D?

抽左6次
6次都係1S10A
已經唔知點玩落去

唔洗灰啊 同路人 慢慢合上r啦

而家成堆A裝都唔知做乜撚

單機左3日啦 有無亞丁 太陽神既巴打呀
話就話入左連登血盟但根本無人on 盟主都潛水

同意 20件a裝

有冇古魯丁大陽神既人

跟本入唔到點玩

尋日同事中呢把藍SR槍 岩岩係交易所放左23000鑽 大家點睇 應該放平左啦係咪

佢出R既機率其實有無5%呢

抽返黎既交易到咩？

依加最高係15750 俾人買左 ?

ID: 夕覺

淨出A裝都算，仲有機會合併
最白癡既係素材少到仆街，玩到31都係得幾個a級
用R武要食一舊A級素材仲好撚貴
錢又唔撚係易賺

仲有10幾分鐘,太陽神古魯丁有冇人組隊打世界boss？

推,一陣打世界boss

第一味個64 lv點做到，拋離人地幾條街。。

no 23000賣左頭先 感覺放平了 上面果把藍sr槍

去到33LV打菁英副本升得好慢，0.0幾咁加，仲有冇方法升快啲？

有冇人知舞者升咩技好？雙劍玩攻速？

其實武器點先可以升LV快??

想打世界boss排唔到隊入ser ON999999

有冇爆EXP水升?

而家閒閒都排千5名-.-傻的嗎

玩埋爆擊包你爽到HIHI~~

夜少少入 驚一陣出左去又要再排過

exp水係邊隻？

想課少少, 有咩包抵玩?

唯有合上去S裝啦

有冇盟?

正常稀有SR裝應該賣幾多 真心想問

想問下點升技好

合成定進階?

我藍裝先進階

刷首抽刷到想棄

有個台仔玩到81lv係咩玩法...

快開波好過啦

active 帶邊3招好?

我都想知，轉轉轉果招好似幾勁

做咩撚野

合上去啦 我藍底鞋用武都係用合出既

新手一定要留意既重點

要課的話，真係要好似呢度咁教路，課78$包真係最抵!

有冇狄恩 勝利女神既巴絲血盟收人??

巴打狄恩係咪唔洗點排隊?

6次 你點儲

應該可以接近3萬

一d冇用既r裝 ，點處置好

我今朝點零鐘入 好似都唔洗排

唔自己用？

冇SR 都開

有冇人知 如果一件稀有同一件唔係稀有 合成會點？
屌你 多撚左隻手...又拍賣唔到..

A開 而家升到45了 唔好浪費時間啦

天堂不如改名叫排隊online 啦

食左佢

唔係我黎 另一位巴打黎
我抽左3次only

一轉之前嘅技能 可以唔點
只係點被動武器防具 轉左職之後 主要點傷害技啦
當然如果係課主 直頭買商城SP點

想問銀月一開始應該點咩技

屌，點左主動

我有SR武器,S同A武係咪食得????

飛彈箭點樣升級??

轉左職有好多被動技，你指果2招主動技打人必點？

有冇玩戰神既巴打呀

想招下人平時掛下機

圖鑑好似無乜用咁？
加得少少能力
仲要成堆人打

搵人夜晚一齊掛機 id:fxckudan

我有SR武器,S同A武係咪食得????

飛彈箭點樣升級??

第一題唔識答。

飛彈箭就合多本出黎食就升到
做完31LV轉職任好似送8頁

課撚完都抽垃圾先嬲

有2招打人2招buff技
邊3招好?

有無咩方法賺錢?就快紅水都無錢買

傲慢塔同喪做任

我係放2buff 1放倒技
但我買多左頁放其他技

點解唔拎去交易所賣？

S同SR

我都課左 我去到30幾時先用新手包抽到R 但唔岩用
而家用緊佢送既S武用

係得藍底R/SR值錢

無課35lv 73000戰力算唔算高?

白底SR 玩落去人人都合到 其實真係唔駛急住抽/買
係藍底先要繼續花時間合出黎

正常 開局抽到把R武都有6000幾戰力

所以我而家都係打算升兩把S去合把R返黎

開局過sr腳係咪棄得

係 你信唔信

一場巴打

仲唔開 你想刷到幾時

屌原來係s腳

有冇狄恩勝利女神巴絲有血盟收我

我都係S鞋開波

你地有無用鑽石開背包

除左78蚊果個每日一鑽既包
仲有咩平包值買?

238新手包

巴打 老實講呀 我就A武起手既 由第一日開ser玩到今日 而家升到45 抽過3次十抽 係打某啲王要拖下時間食藥水

10lv送1500石 活動有時無啦啦又比下100-150石
打競技場排名新高每次又送下 我啲石抽完3次都仲夠每日買15mins hottime或者重置卷任次數

算係好彩靠合成出左2件藍底裝

其實你首抽中到SR都係快啲通到關 唔係藍底都只係過渡裝 曬時間刷不如早啲開局啦

就算S都想要S武
成日都係S防

想問兩件 LV30 S級武合係咪必出藍底R武?

你就想

我合左把 R雙刀藍底

藍武合出黎嫁??

可以合可以抽

只能靠合成出 好似係

你好彩

樓上都show 左出黎可以抽

想問巴打 你點升 45lv咁快？

原來抽都有

就係合左,所以上來問下

唔該巴打

個機率應該極低

但我想知r藍加把r白合上去會唔會一定sr藍

個交易所會set上限比你 上面果把藍sr武最盡可以賣貴多5000鑽石,姐係28000

歐瑞-美神 血盟 天堂之門﹐有興趣加入請申請和留下游戲中名字
有line group

仲要賣得既藍底係難上難

魯古丁 太陽神 血盟收2個 7萬戰以上巴打
加我好友: 小周周

有無亞丁太陽神既巴打 血盟 tg group ar?

推

團名:尋回家的方向

劍刃舞者應該放邊3招技

開多頁咪唔洗煩

藍底？

申請左

白底

咁平時應該用邊3招打怪

刷左9粒鐘頭三抽

終於得左，你老味

想問下獎勵回收有咩用？

B同C裝應該賣晒佢定拎去強化

俾錢買多次獎牌

B食 C賣

藍白底即係點？

依+基本上係咁食B,C俾A,好驚會浪費

同埋點攞多d A?

基本上見到紅點禁哂佢，唔會miss野冇做到？

我Ｄ A裝留住
但背包就爆

武器有3種 ( 好似每隻職業都係咁
最好養個把"攻擊一般怪物造成額外 5% 傷害"

我個人覺得有用好多

每日任同副本做到既都做晒都卡主線lv
究竟d人點升得咁快

合成同進階都升返同一隻?

唔課想抽都難

亞丁-勝利女神SER
仲有冇爸打公會招人?

r 裝以上都難抽
仲要藍底先勁

有bug? 今日冇用hot time,但一入副本冇左，我明明未用

我琴日又係,我懷疑我通宵掛蟻洞用撚左

想問其實個玩法係咪 用B同C升A裝 然後2個A裝30lv就合成做S裝 再用兩個S合做R 如此類推 好似玩2048咁

係,不過C賣

Hot time係4點重置左 掛通宵一定會用到

係wo ,多謝你提醒

要解既野解哂 每日任盡量揀至少a既做 有3次洗既機會 洗唔到就要金幣

菁英副本就盡量搵到組先入去 唔好浪費

寶石主要用係買hottime（頭2次買15分鐘都係100石 我通常買1次）重置任務卷軸

同埋記住食黃水先去採集 上線獎勵個枝

人類聖騎定僱兵好

件裝有粒籃色石代表咩??

Cls入game等2300人

應該代表可以賣

痴撚線 唔明點解排咁耐

FB D人一條友開4,5個電話刷首抽/掛機

所以有D SER有排排隊

亞丁 勝利女神 有冇血盟收人？

澳門首家線上賭場

玩到一半冇啦啦彈我去排2千人?
屌你老母呀

宣傳下先

有無亞丁－美神巴打 開左個血盟叫 連登的河童 歡迎咁多位入黎吹下水 我地都休閒型多

ID: 懶魚子

咩名黎

好多人？

暫時12個

巴打唔好扮純情喎

亞丁，戰神都排1000人
公會收人，排70至80位，想入就留id名

都係休閒升算 追唔到最top果堆
仲要冇咩運

輕鬆玩啦 唔重課無可能追到
同埋課好課滿就唔好玩

如果課金應該課咩？
利申 輕課

SR武

SR武起手玩兩日，無科金，全ser戰力可以排第15

銀月遊俠點加點好呢

有無人知點樣等小boss既圖鑑?

藍r仲好過sr！

古魯丁 太陽神
4LVL血盟 收捐貢獻既
ID:準情人K

好似好少人玩古魯丁愛神

有好多小boss 圖鑑都會係附近小怪掉

菁英副本可以點刷
細怪掛好耐都冇趺
大怪毛都未hi到就比人cam秒左

癡線想玩下都要等2000

細怪會有, 你試下同人組隊睇下

掛邊會跌B裝?

留名 未夠24lv

有無方法唔用iphone掛機,,好似就尼壞咁掛左2日..
有無得用電腦掛?

有無亞丁 太陽神既巴打呀 點解一個都無

Hot time, 啲裝同核心多到爆倉

有,bluestack

屌
浪費左兩日時間
依家先知要點玩

點做到 我地ser戰力頭20都去到14萬

仆街覆一覆whatsapp就彈左出去叫我玩鬥長命排隊遊戲

卡左係33LV 到, 你地掛咩升 ?

依隻 game 點會用 用開既電話嚟玩架 咁食電 同 熱 , 好易整壞機

課左新手同月點

副本

你地依家有無覺得好delay?

副本得幾十經...

卡左係33 LV..

仲未刷到ON99
一重刷就要排2千名
玩第2個SER算

入到蟻洞未 入到就掛蟻洞
入唔到就買30LV A級任務做 做1次大概4%-5%經

呢隻咩撚野驚黎
Del完重down都係 打完新手任都係無十抽 戇鳩到呢

入到, 組埋隊都係得幾十, 但入邊成村人刷

升到10lv未？

本身係iphone可唔可以用bluestack?

去右上角刷工蟻幼蟲 應該小D人刷

次次入都等2000人

現家就係果到刷緊, 都係KEEP住5X-6X EXP

亞丁戰神 無敵豬仔黨

有兩個位，歡迎巴打加入

點解用bluestack, 咁LAG 既

同問

用夜神好順

亞丁 -勝利女神 有冇團收人?

打第2個副本點解打極都有既?

可以 入番fb就得

試下先

姐係NOX?

無錯 好用過BS

做完新手任應該係未到10lv

玩到38LV先知可以用電腦玩..
我部手機就尼燒著..開左2日..

咩機先

iphone7..2日無熄過mon...

歐瑞太陽神有無盟收人

兩日冇熄mon
一直在玩命

模擬器有冇得雙開？

請問下32 lv. 掛邊到好？掛廢墟勁慢

我都係

我仲要係近呢兩星期出機，玩得耐都幾熱，我就唔玩住，怕燒撚左部機，btw,我發現iPhone 光喑度較最喑刷副本，部機唔會點熱

我指我都係iPhone 7,不過我係玩到咁上下比部機抖抖

推，6點有冇人組隊打世界boss?

玩到想棄game, 排到on9

亞丁-勝利女神
揮手區

巴打, 我仲未入到波...

tg:chillandchill

點解b食, C賣 ?

唔明 升級唔係得一個介面既咩？

岩岩刷到把R雙劍 諗住開始啦
點知加魔攻既 想問係咪要再刷過？

2R 1A開局

是但啦, 又唔會用到尾

有無血盟收人

亞丁勝利女神 求好友

ID: 貓奴

BTW岩岩終於合到把SR雙刀

歐瑞 冥王 有無人一起掛夜晚

ID FaTT 申請左入盟

轉左職，最多用得3種技，之前有bro教開多頁技都冇用

見到full晒啦喎

開多頁都唔關事

勝利女神人多，去冥王算

都關事既 技能位向右掃 戰鬥中都可以隨時換技

屠殺者拎雙刀定槍 實用啲 ？

s起手而家把武就進階到sr 首抽應該拎藍底s緊要過白底sr

請問有無亞丁戰神港隊？

點解咁多人刷尼克打核心定咩

揀左最少果個ser

槍有被動
雙刀就得意啲

想問下矮人二轉應該轉咩
留左個30 S武箱等揀

我想問下有無人同我一樣用wifi先入到game
用3g/lte佢係咁係角色選擇彈出彈入
明明個網收得好好無問題

CMHK ? Me too 一出街就無得玩 唔知會唔會fix到

屠殺者

咁揀槍多招被動好似好啲

原來係cmhk問題

但睇過巴哈好似話用雙刀d攻速快d易d發動幸運的狂戰士

歐瑞-美神 血盟 天堂之門﹐
有興趣加入請申請和留下游戲中名字
有line group

女精靈雙劍除左靚之外係咪冇用

連登無人打尼克?

好似話改左版之後好勁喎

二轉 ?

Here !

開左亞丁天神 你地個server已滿
開左精靈法師休閒玩

有冇人玩坦

人類聖戰
坦應該要後期先有用掛。以前舊天2經驗

稀有武之後係唔係唔可以合上去 要進上去

紅鑽一個account 唔同角色可唔可互用 ?

有bug?

終於開始得

我用ipad掛 set哂最低 冇乜事

屌屋企上網壞左 用唔到bs

桐b世界第一

亞丁-勝利女神連登仔line group

已經有百幾位巴絲打係到 就算唔係亞丁勝利女神都可以同連登仔交流下

最多每日15次
打丁60就拎獎勵
但你有次數應該可以繼續打？

轉左去 亞丁 冥王

冇，做唔到。我都係咁

黑人？

巴打會點揀

有冇人玩緊歐瑞-天神？

同埋我想講隻game其中一樣我覺得好反智既野
如果我開兩頁技能位
個兩頁技能竟然係share同一個cd
我從來未聽過技能cd唔係跟返自己招技而係跟個欄位
咁我開兩頁出黎有咩用

又話聽朝實入到

轉暗影遊俠好定深行者好?

有冇人玩 奇岩美神

件裝右下角有鑽石icon 原來只可以食返有鑽石icon嘅裝去升lv

新手想問 30lv R雙劍同30lv R長槍合成既話
係唔係一定出返SR雙劍？

雙刀合雙刀先係必出雙刀
雙刀合其他 會出返你隻職用到嘅裝

咁把R長槍咪變左冇用？
本身玩雙劍

快速換武器同技能

可以咁講

For想課金嘅巴打info
google wallet 度轉返用USD付款嘅國家
課金會平好多, 唔好硬食佢個濕鳩匯率

咁係咪要用進階石就一定係？

睇片會易明d

抽左第一次10+1之後
如果又儲到1200石
應該抽多次10+1定留住先？

諗緊 長槍個passive係點話

我轉第二頁技能
我要轉武器都要入背包轉頁
有得快咩 ？

如果唔食石充能/買hot time 基本上都只會用黎抽嘢
如果已經有SR武器我建議留住先

用緊R武器炸

咁就抽啦
SR武器比防具/飾品重要好多
因為掛機刷怪exp係睇你輸出幾多而決定
所以高攻一定著數好多

43lv
日掛夜掛 開始唔知為乜

成日係公頻見到d台仔話尼克尼克
究竟係點解

有冇人玩亞丁海神?

勁難有石...抽又難中
岩岩去到30lvl, 開始一日既任唔夠升lvl
但主線任又有lvl要求

有部份任要打副本/PVP
如果接呢個任之前做哂, 一係等第2日, 一係用石
做任/成就etc既reward就好似雞肋, 紅石買少見少
同埋課金比例非常貴...玩到灰了

眼見台仔成日開LINE群喺度安安，我決定開個TG GROUP比各位連登冒險家一齊傾首抽二轉點技副本血盟招人乜柒都傾得

天2革命 LIGHK

屌 2 抽 左 11 件垃圾 .... 唉 ... 無哂石啦

課金課月卡算啦 唔好同d大戶比
紅石係幾難拎到
level方面如果卡主線個required level可以去刷下精英副本d怪掛機掛通頂
再唔係用下d任務卷軸拎exp
呢種game慢慢煲算啦衝得太快好快冇目標就會棄game

留石啦 一件SR武打天下

已經係追求緊sr藍底武

所有野都做齊, 真係除左個菁英副本冇咩可以掛喇
但一隻怪非hotime得幾十經左右, 單挑又唔係好夠打
課真係買個月卡幾十蚊, 當係有d細藝算喇

我岩岩合到把R稀有劍盾咋 你已經追緊SR

刷里柏核心啦 加爆擊

每日解既野好多經wo 基本上我主線唔夠lv做 解完每日任已經夠

我得對稀有鞋
sr劍白底 根本完全唔夠肥
卡係40lv到鳩fingfing

天2革命 LIGHK

都夠少人上黎吹水
仲開group

d新屎坑又話玩幾日 又要排隊啦屌

因為有自動刷首抽

點樣

用夜神錄一之腳本 自動run
同埋而家新ac一開波送3抽 唔使咁麻煩練到10lv

要抽sr武應該要2046

個fd刷咗十幾次出到SR劍盾開波 但快過佢之前刷事前果11抽

D SERVER唔相連都幾ON9

刷左30次
得1把R武

遲早會合

裝備升級應該點食最好？

我自己C裝全賣 B裝食材 A裝可交易就留, 不可交易就食

同香港人人吹水仲活躍過同連登仔吹

有冇奇岩戰神巴打

有無狄恩美神

由第一日開始已經寫左個自動刷頭十抽
一晚六個SR AC

r升sr要幾多進階石

On99想合成隻鞋
點知拎錯左隻藍色稀有S手去合
咁就gg左

我手動刷幾晚晚都無一個sr ac

奇岩美神here

而家刷仲方便 用夜神del一個檔就得

公頻d台仔話30

R起手算啦 等刷到sr 都唔知等到幾時

Del咩檔？求教學

佢肯加大個SER我會玩得開心D LOR

謝

隻GAME要自動做任到幾LV

就算有Sr都係2046掛機loop

開始唔知掛黎做咩
好鳩悶

至少可以切下菜

頭十抽得把A武係咪可以砍掉重練

有咩方法升裝備 可以升快少少
食C級裝備又貴又少經

咩呀 左邊擺雙刀 合成
一定係出番雙刀

加少少少攻咁

究竟會唔會

無刷首抽 依家34LV 全套S裝
戰力得5萬7

一定係雙刀
但有機會唔係同一把
係其他名既雙刀

有無人有拎進階石既心得
而家得5粒 幾時先夠20粒由S升R

利申：用緊稀有 唔拎得去合成

出左面果件裝 但未必同名

食石充能入去打每日任

重做每日任？ok

想問，238果個送120個倉位，同紅石開位有冇衝突？

最多係200個倉位定320？

200個係max 唔理你係買完格先買新手包

thanks 咁把R槍都叫有D用

黑暗精靈本身想轉深淵行者 但抽中左把藍底s弓

咁樣轉職做遊俠會唔會好啲?

申請左公會
id: 夏媟

下，雙刀合其他，好似必出雙刀wo

一件稀有都無, 人生無意義啦

古魯丁天神有冇

有冇公會收

有冇人玩 亞丁海神 招血盟

今朝柯屎見到官方送左3個箱,我好好彩咁抽到SR武

有無人收acc?

有隻都應該唔錯既開局

黑精鬥士 - R稀有武器槍 (比S稀有武器更上一級)

有興就開個價吧

紅底係咩

有，公會名；榮耀王者，排70至80

紅底即係稀有。稀有武器先係終極武器，比同grade既武器勁，升到上SR就比一般既SR勁

我見藍色既平時

天堂2咁細心既 整埋色弱Ver

即係藍底。我電腦setting攪到佢變左紅色

送番張原圖

應該冇人要啦

已申請，id 老友鬼鬼

得我一個古魯丁-海神？

ID 全部都係雞

亞丁勝利太難入
海神算

升裝最好既方法其實係點?
C餵B到30, 30B用黎餵A..so on
定其實點食都得
S咩7都食, 食到30, 然後2把30S合R...
我望唔透

入唔到game嘅

歐瑞 冥王有無呀

有冇亞丁太陽神血盟收留??
白妖轉銀月 拎緊S藍底弓
ID: 魯爾七號

卡關 = 畢業

我轉左銀月 抽左稀有短刀 我屌左出聲

屌你想轉雙刀 臨升先抽到把R劍盾
依家局住要用s雙刀

刷左幾鋪？好撚正

如果把武係稀有r或者白底sr就正

卡等

大Q獲，好似報遲名，見到人滿了

R武已好正了，驚入邊武器肥超難出囉

有冇TG group?
大家玩咩服？

第一隻人 中左SR

有冇海神 巴打

如果賤放8萬戰lv39屠殺有無人要
想換白老玩

其實仲有把R長槍
我見有2把R武先開炸
刷左好多次 唔想再刷

新手 想問我應該刷到點樣先可以開局

有冇TG?

全身 SR 裝

最抵課是咪78蚊每日鑽石?

係咪紅/藍鑽抽返黎先放到交易所？

如果決定起手 可以課新手包(背包加到200格)
鑽石同金幣嘅包月
Google wallet轉做USD國家會平好多

件裝右下角有藍鑽icon先可以交易
如果強化過就898

亞丁戰神 無敵豬仔黨有一位
歡迎巴打加入

血盟副本係咪要組隊入場打？

亞丁-太陽神 有無唔差血盟收人
我同朋友都有十萬戰力 以上
總共三個人

咁其實係咁開新ac十抽
抽到稀有用最低價賣俾主ac都得？
再用垃圾換返啲鑽
不過吸金吸到盡既開發商實諗到限制

副本hot time咩嚟？

遲下你係拍賣場賣野收返黎既唔係藍鑽 係綠鑽

我想要個雙劍S武開局姐
都咁難抽

雙劍 S , 去到 36 ~ 38 咪又係卡關

即係買野一定要課金

巴打唯有到時用兩把s 慢慢合上去啦

冇刷首抽就開局精靈法師, 想升長老
去到25LV已經卡哂關, 想問除左重練可以做D咩

咁樣而已經好正啦 到而家都仲係用緊s武咋

exp , 掉寶率大提升

海神而家係咪唔駛排隊
不過好似而家最快刷開局 係不停開新角色 拎佢系統送嘅3抽 博sr

巴打又冇盟 我就5級公會join?

海神唔洗排呀 有冇巴打玩緊

無辦法,要R真係唔駛玩都得

入左， Destroy6

咁樣開唔開得

怪物核心最高可升到幾LV?

有冇人知點樣解Facebook 綁？
想綁第二個account

係facebook 搵番連動應用程式 解除

有無邊部DEVICE玩呢隻GAME唔會LAG

同埋佢每日任務果類幾點開始重置

岩岩唔小心點左未轉職果時D技
其實係咪唔洗點？

隻 game 最失敗既地方

iphone 7 冇lag

4am reset

C級搜魂石係咪可以賣晒佢？

亞丁海神
唔使排隊爽玩

拎黎合仲好啦

30lv準備轉舞者，但得把R劍盾。。

玩左幾日 , 從來未見過 R , SR 武 , 稀有武

有無人想放棄白老玩蘿莉
差唔多戰就得 咩服都ok

d石付屬要攻擊定暴擊好

狄恩 太陽神

黑月契約

收各位有心玩巴打或新手

我地有4個盟
每個盟暫時可以收20人

想吸納新血

有興趣就入wtsapp

樓上咁多刷唔到R都唔開既巴打 真係勸你地早d起手 我第一次免費中A刀仔
事前個千幾石既第一次十抽 1s頭10a 玩到而家已經50 慢慢合a裝上s仲易過你首抽

刷首抽最大得益真係金幣 因為升裝備貴 不過錯失成日既副本同日任 計起上黎應該得不償失

C級搜魂石大家點處理???
好晒位

我賣哂 有d玩過韓服既youtuber話以後大把

升

好似真係無巴打玩依個SER

海神真係好少人

拎黎合成升級唔好?

上黎戰神，差唔多唔洗排

但係依家免費有3箱等唔等得過先?

我地狄恩 太陽神

公會黑月契約 （有4盟）

強勢宣傳 歡迎大家lol

我見D人都係刷三箱，中SR先開波
講真自從佢多左排行榜獎勵，真係易刷左，搞到我又想刷，但要重練

C級冇所謂，之後好易有

好感動啊

嘩SR 呀

刷左好耐？

要課先追到

加左了， 請批

屌我都開始刷了
勝利女神排太耐不了

之前刷咗10幾次十抽只係中過一次R，
之後轉玩首3刷，
刷咗廿次左右就中，
咁樣刷有效率好多

希望1001位巴打開post都加埋我地

狄恩 太陽神

公會 黑月契約 (有4盟 99%都係香港人 其他係台妹）
wtsapp

去啲少人啲既ser 仲好，
要排隊真係好煩

準備第2次10+1

我自己睇法就係睇下自己玩咩種族同咩職，如果職業技能加暴擊就要暴擊石，加攻就攻擊石，令能力最大化

睇下刷咩SER...勝利刷條毛咩

最慘係有fd已經係果個服度玩緊 焗住排隊刷
我之前係第2個服玩到30lv先轉而家果個

請問係咪有個software 可以喺電腦度玩？
會唔會順過電話玩？
用電話長玩我驚唔夠一個月就燒壞

刷3抽算啦, 個個都話有效率d

用夜神啦 幾順

BS3

我就每個ser 都刷，
分開玩算喇，
刷首抽刷到人都癲

B都好多
合好撚貴

唔該曬兩位巴打，
我兩個都試吓先

玩到20幾LV啦 唔想再升過

唔轉啦 都升到就42

都係想吸下新手 或者玩緊 狄恩 太陽神 的人

怕咩呀 我都成身S裝都照玩

我3件r 辛辛苦苦捱到合上sr

因為我有2件R武器 諗著慢慢升上去合成SR算

唔會呀 我仲生存到
仲用緊S武打天下中

模擬器可以揀Bluestack 或者夜神

有冇人刷3箱 刷到稀有

我都係S裝直接開局，一樣夠應付主線、副本，除非推塔或PVP啦，唔係唔駛咁強求SR裝，需知道就算有SR裝，唔課金一樣比課金撚打殘

我SR 武20幾lv 半日都升到啦，
你把武器唔夠勁入到菁英唔會夠人搶怪打

AGGER 因為我知道遲下一定會合到R/SR
塔我推到34

得把SR 其實都係得幾萬戰力，
係打怪爽啲

戰力高又點
天堂2玩人海 高戰力都死啦

課金勁d唔係好正常咩

利申:A雙劍開局 開波係S鞋

掛精英副掛到冇晒紅水 可以點做

點自動，想開多個刷下

買 20K有200支

精英副係咪有HOT TIME果陣先好掛？
冇HOT TIME果陣掛唔掛好？

有HT一定要組隊掛,

冇HT掛精英係為左打圖鑑(好似係)

係 HOT TIME加200買夠1HR快好多
其實你解支線任仲好過掛副

但如果想升LV掛精英有冇用？
掛野外好似好小經

野外應該多D經,同可以刷埋圖鑑

想問d裝備有粒藍鑽石咩意思？

洗唔洗要咩setting

差唔到1001 再推一推

可交易

你老母排成千個

出個教學唔該，等你

有冇人夠打精英副本蟻洞2樓

要幾戰鬥力

sr 遲下點都有 係刷就刷稀有

遠攻好似勁好多咁

遠攻最正係掛核心可以set移動範圍細d, 易d刷到核心
近戰掛掛下成日行到好遠

2萬200支水都好似唔算平
點賺錢好？

課金錢月卡 一日咬5萬老綜

解任推塔

稀有從來無中過

唔該巴打

課少少拎每日金幣，算抵玩架啦

點想刷經先最快 卡咗要升多1lv先接到主任

接每日任, 每週任, 卷軸任 通常卡level就去接哂佢應該升到
如果都唔得, 就掛菁英副本掛通頂

近戰掛成日比人撚狗咁
未行到隻怪已經比手長殺左
跑黎跑去都掂唔到怪

本來話抽到S武就去
但把S武太廢
白武仲要係加$

好正常 到你有果陣就會想要勁d
我一開波想要是但一把SR武起手
之後想要劍盾 而家追求稀有劍盾

我咪比人撚緊

咁開左局未 ?

用30石去洗走佢

一早開咗啦
而家已經合到R稀有劍盾
不過冇錢冇料

稀有係咪都有得合出黎?

有冇亞丁太陽神血盟收留
31lv 銀月 ID魯爾七號

可以share個刷首既野比小弟嗎
有個sr開局會輕鬆好多 thanks